[IOS/AN] 少女前線 槍娘[21] Rin巴, 你老婆真棒

識唔識規矩

無左門倉絕殺阿Dee，有啲遺憾

搶po可恥!

sor9ly

新PO留名 召喚啊DEE

仆街 唔記得加阿Dee上個#0
屌

阿Dee，你門倉真棒

新PO留名

LM

冒牌貨

btw

屌

點解你地可以咁多資源

未多過2萬

未多過1萬5

未多過15萬

可以過萬

每日四發賭綠毛就自然儲到

每日四發賭維爾德就自然儲到

希望聖造之後, 收集率可以高返啲

未多過5000

new hand leave name

我都唔知點解我口糧可以剩咁多

唔明

sass太廢

幫埋呀Dee 留名

唔明咩野 姐係你揸架吉姆去打天元突破入面隻紅蓮合螺巖...
擺明就冇得出力啦

隻RFB食緊作戰報告書 明未

仲有人識三一

上面啲圖其實出處係邊到

終於出埋PP-19, 原來會連出2把槍

我反而想要但造唔出 小血包

其實一場戰鬥入面點分評價?
我打4-6 boss有時得A

死左?

其中一隻4擴得返2隻人仔叫唔叫死左

總共損失血量不超過整隊血量30%
就會有S

哦 咁我知點解啦
我成日打到2隻SMG都冇乜血先修理

0-2刷唔出pk, 唯有刷2-4E

早知今日唔玩重造
射左2萬資落海

咁有冇五星先？

點解會60001/60000經

3:55

拎去寫報告 又會變做0/60000

啊DEE

想點呀

留名

熟悉嘅頻率

死圖?

Add me back bro

手痕四造
八星

我呢邊睇到

喔屌 pixiv要會員先睇到

原來果個係你黎

做咩簡介唔打LIHKG

V衝已經85好感，就快可以結婚了

V衝索米79式3把都冇升過...

點解我用唔到連登內置嘅插入圖片

死左

練V衝啦，咁勁
粒核彈

今日先係6-4E跌炸
已經升緊技

G41 G11成日比V衝搶MVP

4隊後勤都全100
但係都好少大成功

差negev 200場了

仲未有一隻SMG上到100

全100都係60%

有無人有金空尖公式
50飛 一粒都無

210 210 10 110

儲資啦,仲射落海

等陣俾4飛你

想問RF用邊隻瞄

AR/RF都係用光瞄

今日戰果
35場5-4e

兩隻negev

成個禮拜無出過金裝，比我歐一次好嘛

將堆主力隊封印
廢事手痕走去撈

molamola 你聖造要200飛400星了

撈左先啦
聖造0%既100倍咪又係0%

從來無預過聖造會出四五星

其實1.5倍都冇用

好過冇

係非係歐...自己最清楚

呢個時候當然去重造驗血

有冇絲巾式

130*4

賭綠毛過程會遇到

今日重建出左07:50:00
但仲係刷唔到索米

有米玩重造

一發入魂啊今日

每日四造1+1+3核

出左係我呢邊...

每日4造 P7 *2+絲巾

成街都係絲巾

4飛 一粒5星高速

射左六次手槍式，核都無粒

又唔見我有

150 230 150 130
神奇公式

射兩飛睇下點

放工番到歸 Topic係咩事

今日都係冇出到最後既內格夫比我
聽日繼續肝5-6 應該可以五擴晒所有手槍
然後就儲資等聖造

P7

1/2你都抽唔中絲巾 RIP

P7 我就快無痛五擴 絲巾先得兩隻

P7好J咁多

150 230 150 130
補多5飛
灰熊

好

媽 好得意

點解唔出索米大破PVC

每日一造算 儲得一張得一張

Q版有大破咩
我想佢出仆街版

全身個種 好似德皇咁
dat ass

好大塊

終於聖撈畢業

會唔會買FAL果個

恭喜
即刻一飛重造賀賀佢

9999*4 三檔

出索米 收工 終於到80%
G36見到個關都唔想刷 自律唔出就由鳩佢

where is my negev

sorry I take yours

took*

300場達成

戰績仲係三隻吹波膠

冇哂造人契

fuck you
唔想打5-6呀

打左6-6 70場唔出, 收後勤轉左6-4e 3場就出左

刷5-6當練槍姐

都唔好練

最好練係5-6喎

你係咪無拉槍咋

你玩緊邊隻game

又中spitfire

公廁DEE

好少核喎
又煩打得2關
lv仲要過埋比佢扣經
已經最好練

原來我開頭玩個陣得1-4章

點拉法?

你老味,又要撈槍又要準備下個星期聖造,哪來咁多時間同資
聖肝今次放棄算,.反正主力都多數4擴左

少年，你不是還有信用卡嗎

我想要吹波糖M249...

下星期有聖造咩

想問ios課金係要點做
想課下個月卡, 但係商城撳完會話發生未知錯誤

早
400 400 91 30
4發出2：35：00

我隻驚係咪中bug
上網睇時間明明得v衝
出到黎變左79式

又要返工LLM

2:35 我中過5隻V衝先中一隻79

重造想出霰彈槍用6264定6664好

掉核彈既機會不是屬於我的

未天光已經比人射左十次
係咪已經用唔到我隊老婆?

20號 你用依條式 430 430 95 95試下then

我ios以前課好正常
而家轉左用mycard

thx

你係咪未轉港區
我用日區會彈"發生未知錯誤"

巴打睇緊緊既課幣係咩
而且¥係貴過hkd

中過4隻V衝 仲未有79
A組投佢㗎我

我都第2隻79但想要V衝

齊槍，繼續養

咁多
我擺成日先比人用得三兩次 垃圾隊

如果轉冇G11既AR隊會唔會即刻冇人用

通常用好友解任唔係隨便用排最頭嗰個好友嘅咩

有唔少人專搵好友開路 自己尾刀王撈槍

係wo
醒唔起要轉返港區
睇緊我估係台幣黎

簽到七日送M4A1

有IDW頭像,不了

好友卡片頭像

有鍋鍋莎頭像 不了

有G11頭像 不了

有UMP9頭像，不了

仲等緊RO頭像，不了

打曬五隻練金士
PPK都只係死一隻人仔
又幾過癮

看臉閃避系列

DPS夠高
如果撤退可以無傷
不過睇緊youtube
唔想用精神

click入去由佢打

唔識組隊刷唔到6-6

我肝槍都係一邊睇片一邊盲點
廢事拉槍 打十幾場5-4e先傷一隻人仔

輕鬆打機先開心

2RF 3HG

一個月新手得一隻60lv HG

一個月得60造太多槍?

你個box重有啲咩槍

再唔係AR SMG隊硬上

俾你發現左
可以點算
得幾隻AR smg 同rf先五擴
係唔係己經同索米冇緣

岩岩打完66
全部修緊

咁多5擴點會打唔到5-6呀

廢槍

HK416 斯登
M14 79
9A91

how see?

打王打極都得A

你放棄算啦 索米黎啫

試下先

索米真係狗都唔屌
練到7,80都係廢

等聖造賭下

擺F陣

我唔知呢位巴打嘅槍有無升枝，如果係我大概會：

M14 湯哥
灰熊 *是旦一把升射速嘅手槍
WA2000(?)

一開波拖手槍撤退捱幾秒，湯哥開枝又捱多幾秒撤退，之後到灰熊撤退，咁做應該夠時間你打死boss

利申：湯哥招技愈高等愈好

我會拆走9A91 4號位落4擴灰熊
而家有報告60升70好快姐

好想要

索米係台服開之前已經跪左
閃SMG真係好慘

多謝巴打

佢練唔切啦

真係升唔切咪用1lv ppk

我錯

AR係唔係唔值得練

你個幾隻垃圾遮

有邊隻AR係勁可以推薦練

我大AR不知幾勁
你睇下ge巴果隊就知

G11>>>>>>
G41, TAR21, AR15(專武), 利貝, RFB, 95式, FNC

呢隻Game好難玩

終於又捱到lunch time

休息左半日

9A91夜戰應該可以排G41同G11中間
日戰就算鳩數
閃電無拎又蝕咗，夜戰有G11級數

lunch is for the weak

我好想要g11啊

有冇得睇下ge巴隊ar隊？

岩岩買左十宿 想要十電既留名加我
116253

Added

277486

咪旋風,閃電,G11,維爾德,WA

10宿

我講錯左 係game名

same 名

你個名一睇就認到 但其他人

係lunch time唔係lunch
可以玩陣手機

開id list咪得囉
正正正正正正一

cHingggg

熊貓網最近刪WANI社吋啲野真係刪得好撚快
一堆資料不全

有排練

無G11 啊屌你

冇,唔洗練

差成315核
那有核

20號造完槍咪有lo

4442?

沒咩目標咪4442玩哂佢 拆MP5你我有責

玩完真係棄得game

玩幾發重造算

聖造目標:旋風同V衝

十宿佈置完 繼續等電等藪貓

我出左4舊綠披都冇1舊金..

172513 added

4星

仲未上到30000

MAX穿甲囉

好on9喎

為左愛 穿甲都要MAX

為左>3萬
on9都要MAX兩次

睇唔返自己隊野幾多戰力

好囉

3hg2rf上三萬基本盤啦

我好似冇

突左30喎

換裝再升過啦 直到整數30000為止

未試過玩到咁on9 係到校準堆裝備係想個數跌

做乜鳩

Bmam added

金T轉綠X個數會加

唔駛留名了 我會自己對番個巴打id表

迴避加好多既
所以SMG有血有迴好多假狗數值

唔係幾記得養貓狗有咩用

依排d電都係寫報告多

終於出左NEGEV G36唔理啦 自律出到就出 出唔到就算

唔係放係宿舍做淫獸咩?

可以當裝飾放屋企加舒適度

咩都無得做，感覺好似好得閒

養5日肝
養完再爆5日

係...本來打算打埋g36
依家等聖肝聖造乜都冇得玩 好空虛

偷到70電

旋風維爾德G11

式呢?

你地會自律1-6 定1-4E

冇肝槍,有電冇經

等緊抽1週年禮服

130 130 130 140
404 404 98 32
95 404 404 95
好似係
冇得幾多飛可以做 除非課金

自律1-6，跑1-4E

我第一次聖建沒出過好野

416蠍式

未見過聖建聖肝 玩左未到兩個月

兩個都唔跑 g36就是花瓶

好過大部份4星 AR

咁成個聖撈都唔駛理

正確

咁成個聖造都唔駛理

個聖撈淨係得pp19冇

0-2拖屍用WA2000都得喎 都清得好快下

對於聲控黎講，小清水妹抖mode就係理由

識貨

終於出啦

呢度得返你仲撈緊

聖撈畢業未？

未畢業都唔撈啦
唔使聖造聖肝咩

德皇需要花瓶但係都用得到
內格夫,索米就.....

玩左2星期左右咋
畢到業我諗肝衰竭死左
其實撈到都冇核升, 純粹拎黎J住先

2星期可以撈到德皇都ok啦，去撈埋pk

PK 0-2都有

練隻M16 0-2隨便打

陸服13有冇人帶我?
中埋SVD

（陸服）
【週年慶福袋 Anniversary Lucky Bag】

指揮官們大家好，今天為大家帶來的是“周年福袋”的介紹！在5月18日維護后到5月31日23:59期間，在商城的“鑽石”界面將限時上架“周年特惠”檔位，價值128元！首次購買“周年特惠”的指揮官將獲得“周年福袋”1個（每位指揮官隻可獲得一個“福袋”，之后再次購買“周年特惠”，每次獲得1550鑽石，不會再獲得福袋。），隨后前往活動界面開啟福袋將隨機獲得八件裝扮之一！

$150=一個造型+1550鑽石
好似幾抵諗

我睇樣撈, 下隻想撈G36

G36自律隨緣好啦
1-6 會打撚到想死

收返
垃圾package

買skin pack仲要抽 不了

4抽1都話好少少，8抽1真係，裡面超過一半既槍我都無

要課就直接課採購抽禮服好過
而且裡面超過一半既槍我都無+1

而且裡面超過一半既槍我都無+2

自律等太耐，開隊全1lv當練槍
練得黎上應該撈到，之後接聖肝練
ps.之前0-1/0-2既機槍我都撈唔到

我名都改定,今鋪實造到你出黎

點解咁想追svd
唔係英皇白學最勁咩

who are you?
btw分身4442都出啦,正公廁

同老細請左假
星期4, 5諗住肝槍

點知出聖造

點做先不失霸氣?

而家先開始撈槍

Angel放假
出唔撚到啊 MP5就一堆

今個星期4,5突然間冇肚痛

5星冇核擴,而且SVD係白毛

有冇巴打有練IWS2000
我見人講4HG+IWS 好似好勁

唔是病假

格里芬木星炮.jpg

唔夠NTW+M99打王咁穩定
好似係打木星炮用

?

我想問以前簽到/活動限定拎個d槍 之後會唔會有機會拎得返

應該會有，super sass都係咁樣出翻黎

官方話有

非洲大炮可以毀滅地球 twice

57之前好似係陸服活動積分槍
咁台伏遲啲咪有可能拎得返

57係上次台服活動已經復刻過
往後應該都係等活動撈

最近先魔方plus完，等翻一年啦

銀包大破

416！！！我要抽曬成份糧！！！

咁樣仲叫小怪獸?

頂唔知點解課唔到大陸服
明明之前轉區課仲得

2單收手
抽唔到就認命

做乜撚野係個冇倍數既aimpoint前面放個三倍acog？
可以食曬命中同攻擊既buff？

請問歐洲人，今期skin有無邊件槍你係未有既？

旋風 BAR

聖造30飛SMG 20飛AR

旋風

bar

痴撚線 416有冇咁正
抽到skin即練

0-2有pk有鬼用 撈得出先得架
利申：仲好努力撈緊2-4E

咁無誠意

除了g11，我甚麼也沒有

練左先啦
235張包膠書已經消失

BAR都無 果然係歐洲人
你老味賭親MG都一車車咁嚟 根本MG版MP5嚟

我賭過一次MG
就係20飛40星
直到宜家都未再用過6614

嘩416

5:00

不要再說了

睇黎可以繼續佈416核彈邪教

是但中一個skin都有得送
但係今次淨想追蠍式同416

認真
MG SG咁撚高消
除左MG用黎打訓練資料之後仲有咩用

至少有人享受MG高攻既快感
SG就...

100lv等換衫

綠毛同白學都靚唔過之前出個D skin

巴打識貨

無一次掉得中

手動啦

好掙扎
得1隻416
好想用核擴

可以配黎組吟遊詩人隊

416是屬於非洲指揮官的！你都係抽其他啦！

過埋聖造先

佢哋講嘅bar 係邊隻

M1918

一打打等緊你

正解
次次都撻Q

希望聖造有收穫

都係斯登好用D

仲未有

個樣怪怪地

有無人可以幫我計下 100飛AR要幾多資源

自已加兩個0

你問吓水烏龜點解

9500 40000 40000 9500
好似又唔係幾多

垃圾公式

資源從來唔係問題，契先係

猴子巴 有無推薦公式

唔好俾佢丶中咗又喺度曬命

416點曬

收返 416都係5星

我都係賭95 400 400 95

呢條式我賭咗百幾飛連條毛都無

從來唔用呢條

撈槍刷普通定緊急好D?

諗住賭33飛RF 33飛AR 33飛SMG

有公式就唔會冇G11啦

緊急高0.2%

咁樣講野架

我講我自己

冇咩白卷啦唉

其實得5-6 同5-6E 係有影響
因為5-6E要多一倍資源一場
3 4 6都打E就岩
至於打5-6 定5-6E 我個人覺得5-6會比較好

5-6E

想順便肝槍--> 5-4e
淨撈 --> 5-6

打到傻左

5-6E 道中好難打啊 好似係

肝槍都係打5-6
兩戰資源 3戰既經驗

你撈5-6/5-4E其實都還好，
落一格撈4-6/4-4E先係惡夢

完全無核心

無核心但高機率命中目標嘛，要核心都唔係聖撈黎做，聖造多到你唔要

打左200+次

邊個場冇核心？
5-6 果兩戰都識跌架喎

4-4E/4-6完全冇

80場裡面我中過1次莫辛10次3星，一支m249都無

4日點儲75契

M14有冇方法早啲拎
春田好廢

400 91
400 30

348790
差12讚
求各路大佬幫手

liked

0-2 1-4 2-6 5-4
過關銀章
課金

星期五去殮房參觀
到時賭四飛博下G11先

加油

台服福袋資訊，港幣$158八抽一skin
，款式如下

想課

SKIN有五圍加成就課...

8隻入面得3隻 不了

same

分母太大, 不了

百幾蚊得一個skin，不如課小怪獸

資源終於上返兩萬

賭

無旋風啊屌你

無錢 要儲錢學車

之後再次購買“週年特惠”，會兌換為1298鑽石，不會再獲得福袋，不推薦再次購買。
維起黎1蚊得8石，仲衰過陸服

連福袋都唔抵啦

我甚麼也沒有啊頂你

用採購幣抽skin會好d

新手而家應該做乜

衝主線, 肝槍, 後勤, 刷狗糧

留白紙等聖造
課金

衝主線我明,肝槍係乜,狗糧係邊度刷?

肝槍=練等

課金回報:
有首儲雙倍計
$ 8= 120石～$1=15石
$ 38= 600石~15.78石
$ 58= 960石～16.55
$119= 1960石～16.47
$258= 3960石～15.34
$418= 6360石～15.21
$788= 11960石～15.17
月卡$38=900石～23.68

無既話係
7.875
8.289
8.879
9.09
8.868
8.323
9.167

福袋買鑽係8.21，寧願你課曬首儲優惠先翻黎燒呢個

月卡外唔撚課

BTW
大陸月卡25人仔
平過台伏唔少

狗糧姐係2*人形, 拎嚟強化你啲槍, 直接食就得, 可以係1-2刷
用1-2掉落嘅3把手槍放入隊, 係設置熄自動補給, 打完一場就換一批新入隊, 咁就可以無消耗無限刷狗糧嚟強化

咁咪唧係課曬前面比只課788賺

買鑽果度係600石換100採購幣，
可以玩一次活動11抽， 然後每1抽會送一張兌換卷，11抽就有11張。
抽到咁上下你都唔中skin，兌換卷都會包底你可以換到一套，如果你唔換既兌換卷會1：1咁換翻做採購幣

學車...我第一次渣車係日本...
最近執房搵番個P牌 心諗考完3年都未真正係香港渣過(學車補鐘唔計)

學咩車啊
搭地鐵算啦

明白

係

課曬前面要$899,比例係15.52，好少少既。

港台一向會貴過中國服既

我做槍係咪應該等星期六日做?我朋友話個日有咩聖做

正確
你星期六日造 有活動 4*/5*機率up

咁我而家乖乖地刷下狗糧打下主線啦

未必，因為採購唔係包一定有skin，同埋兩邊有既skin都唔同
比起福袋$158，你課$119有1980石，最多可以有33抽，但石可以做其他野，skin只係得觀賞用途
個人建議玩22抽，另外開下隊伍跑後勤，千祈唔好開建造位，一定後悔

你可以每日造4發解下日任嘅

每日4飛手槍 為未來做好準備

每日4發健康啲，做30x4都好呀

每日四飛30 30 30 30，為未來做好準備

唔出綠毛 不了

id:412859
求大腿

第一頁有人名表

每次見到有新手去開個表，我心裡都會浮現翻係公司開呢個表之後既心情

嘩 屌你咩黎嫁

係學校開試過比啊sir望住

唔係
係：屌⋯⋯做乜撚野啊⋯⋯

30x4無綠毛唔緊要，有湯哥就夠啦
至於新手想要綠毛就搵大佬借啦，手槍要練好痛苦，齊齊ntr

拉埋啊sir入火坑

福袋得skin? 不了

熄都熄唔撚切

個fd list表幾時變成咁
明明之前都好正常既

睇來你好耐無開過了

間唔中都入去留下言

係咪有人加緊四個外國人(404小隊VER)張圖

我岩岩放入去

有一張擺左兩三個禮拜啦

點解你老婆同大奶奶個兩張圖成日走位

如果skin係好似LOL咁直接買都可能買下
要抽就真係不了

唔識加圖，但我有冇水印版

有個叫bitch嘅人加咗

邊個張416

cls

what did I miss

又邊個放張德皇

仆你個街
最下面做乜

我好想大爆射

依度d人好得人驚
我都係出番去先

好危險

下個開post麻煩改改條link，寫明nsfw

我到底用呢一個鐘做咗啲乜

電腦個EXCEL係比人用架

上網咪有⋯⋯

destoryer

寫完先記得有excel呢樣嘢

玩還玩，唔好遮到人名id

有冇後勤物品掉落機率?

各位我推到4-3E啦 之後係唔係就係不停用呢隊刷呢關
但係刷一關 果兩隻smg都會重傷

正常 慢慢嚟就唔會傷得太勁

去返3-3E 撤退練

...

打埋4-4E開零章後勤先

開左啦 但係隊長要40lv 姐係要升多幾隻高lv做隊長？

升隊長咪夠囉?

咁要四隊後勤嘛 都要四隻
我成隊最高都係得40lv

差隻g36仲擦唔擦好？

等聖建

有時間有心機有要練既槍娘可以一試，
畢竟呢位女僕長都難造出黎

我同你差唔多,頭3戰掉完手榴彈就撤退囉

0-2又唔出, 2-4E又唔出, 我仲可以點整PK
唔通等聖造賭大建

大建害人，勿入

姐係果兩隻smg掉完彈就撒果兩隻野？

AR15升到3擴先啦,差好遠

百合大法好

望住堆skin，今個月又要爆卡數了，molamola

用tap&go無卡數爆

你又用tap&go

之前有巴打講ssp mycard平戈間係邊間

我張野得19蚊

干擾者第幾關可以打到？

你班友搞到個list 好撚癲

仲搞到好撚lag

4章
罰你抄低網址:

抄100次

岩岩開黎睇 成幅人物關係圖咁 btw新手路過

永遠都唔會開

啱啱入去比我見到有人玩白汁

有D後悔開左條list黎睇....

CLS

估唔到我冇朋友係上面仲想起佢底
成班同事都有玩我相信總有人會留名

睇佢玩白汁睇咗十分鐘

隻德皇已經....

德皇bb

到底係邊位巴打傑作

咁多素材

嘩屌 我都好耐冇入

真係好撚癲 lag到hihi

ERROR

左下張圖係咪要移開佢
阻住其他人加名

開另一頁玩啦不如

開另一頁就無咗個feeling

開另一頁就冇人中伏

變咗洗禮

四發9星，其中有IDW

陳仲祺‎《少女前線》格里芬總部-官方交流區
13 分鐘前 ·

雖然聖撈聖造對我來說沒什麼影響(心態問題)
反正要來的始終會來 不來的就算課金也不會來
但連台灣的PM也不知道"近期"會開聖造就真的有點那個了— 覺得茫然。

終於有人講

仆街 格琳娜
俾5粒增幅膠囊我做乜鳩

我收到快修8張

野生的護航員出現了.jpg

裝備卷

原來係隨機

來拿500下場吧 工讀生辛苦了

明明佢都好感廿幾級都派咁既野比我

多你3粒

12膠囊

造槍
2:45

OK

中級訓練
不過頭先1:10出灰熊

5膠囊

5造10星

FML

唔想再刷 仲係無索米
仲未講緊要刷其他野

後期閃避效率低
算啦
雞黎嘅

八掛問下呢到有幾多個前提督
or身兼兩職

出左黎都唔會想練

自律啦
五枝槍有兩枝掛自律出

一發入魂svd,終於齊平a四天王啦

mg式專出smg

我玩到齊柏林就無玩

Iowa後兩個月

前兩日先打完活動

我入坑時你已經係老屎忽
玩到依家真長情

我記得你都係佐伯灣架喎 點會我opp

玩開有感情 唔捨得棄
不過真係衰在更新速度慢到仆街
呢邊就每個月都有新槍J下 雖然冇可能追得哂

手多又射咗10飛手槍
管不住這手.jpg

攞刀嚟

有五星唔駛斬
不過都係無單吊隻斯捷奇金

呀Dee仲唔去訓呀

終於唔係

KSG好唔好用
終於造到第一把5* sg

sor呢期小上水
公司忙到仆街

明了
其實組sgmg隊係咪一隻sg坦都夠
搭多隻hg配三隻mg好無？
定我要繼續等另一隻5*sg

打咗百6場 5-6
終於出咗

m249

Ios陸版係咪課唔到金

我三百場 出左4隻吹波膠
4隻另外個隻美軍mg

你值2000蚊架咋臭雞!
@$%^$$:-#@$=&*^$$#

我打左80場一隻m249都無
不過我已經攞到我要既野，收左隊

屌你
@^#!%#@^$@

硬膠仔

其實ots14個隊應該連夜戰都冇問題?

其實開場CD8有少少過長

Spitfire 呢隻hg有冇用架

暖床一流

至少我造唔出

呢隻比起維爾德mk2 好似廢少少

想開圖鑑姐 呢隻個光環同綠毛撞左

未出到綠毛

我十六號丙完就封港，掛住槍太耐冇乜準備，打丙打到淨七十桶，斬完得返兩罐油煮個飯夏活死硬

起身繼續2-4E

彈藥頂唔到，睇黎都係撈唔到德皇

其實RFB打得穿
下下4XX

我見近排開始多新手
提醒下各位新手記住去拎禮包

有code之後去遊戲活動欄到入返就ok

更準確

又有得拎呢個既

打完e4甲冇油彈打e5
偷油偷到星期日再決定打甲定丙

已經領過同類禮包

我覺得艦啲女出得慢, 但係齊晒配音仲好
前日斬E5甲用咗3百個桶

忍唔住打1-6 好悶啊

練緊咩槍

92式 95 V衝 pp-19 灰熊

猴巴咪扮新手啦

全隊3擴咋我
btw無課點先開到第6隊?

岩岩拎左thx

ptt見到:
把人形吊在半空中的方法

首先，你需要2根手指來完成這個方法，所以模擬器應該沒辦法？（沒用過模擬器，所以
不清楚

一隻手指點著人形拉到半空中
另一隻手指點採購的按鈕
離開採購頁面之後，人形依舊會在半空中～
雖然手指一點就掉下來了，所以一次只能抓一個在半空中

炮灰隊伍，將來全部都係企前面坦

之後都分開練架啦 不過好多出槍出緊後勤
求其升住先

真係得，好正

好正

gif

刷緊4-3E 一隊40lv到
係咪刷到60左右先再練其他槍做後勤隊長

FB見到SHARE過黎, 今次禮服SKIN全部都好正

1開始升到夠跑後勤就得
可以1-2自律升後勤隊長唔洗特登練

1-2自律 要升到40跑0-2後勤

新手邊有咁多隊

主隊總有隻可以換既野

都過左4-4E啦...

唔夠梯隊用

刷緊8章限定掉落
連續兩次打完夢想家登登登三粒星滿懷希望時都係出左ots巴打你

幾時先可以見到依個智障笑容

有無巴打知道IWS 2000招技升唔升好 好似效能愈升愈差咁

唔升 拆

拆

我去接番佢走

8章我都未有時間打 仲練緊新槍

打哂但係我前面好多限槍都未打
有排都未到佢

限定全部都係花瓶

我冇iws冇研究過
但幫你搵到篇文

很想要M14

多謝rin巴，我即刻去研究下

分身4442又出SVD

我老婆

練得咁快，有愛

我想架咩
刷聖撈升到咁

仲未畢業？
棄撈啦，聖造幫到你

畢晒業
休息左兩日

真陰功，猛食甜品，
又要跟大佬上場升lv，而家啲新槍食書就升到了。

差G36同pk 2/4/5章冇限槍
但係都休左兩日 鬼咩聖造咁突然

食報告升唔升好感?

G36非必要
PK賭MG式, 打0-2
順其自然

琴日成日刷唔到最後既內格

食經驗會自然有好感加
可以話有

唔夠快造卷

唔夠造人卷

人約 300 快造700

OPP

做得好 請繼續宣揚AR的好

明明係RF

到左聖造個日我一定白卷多過快造

裝唔到穿甲就係AR啦

開圖鑑only

喊左出黎

蘿莉

好唔好用RF得春田同sv98

"小明問老師什麼時候要繳校外教學的錢
老師說近期應該不會喔 小明就把零用錢都拿去扭蛋了
結果下個星期老師公布說一個星期後要交校外教學的錢喔
小明就跑去和老師理論(???"

三年血賺
死刑不虧

巴哈?

練得上4擴，呢支就可以一路係1隊到尾，加油

兔兔係我第一把五星～

幼女之歌

唔應該選綠毛黎改圖......
整左4個鐘都未整完

原來你就係白汁

白汁巴

古明汁

M99

古汁君

頂你地班變態佬，我係整緊呢個
整得唔靚勿屌

雙馬尾呢

屌哂上一頁班仆街

早晨呀Dee

快d開採購俾我抽禮服啦

Agger

70場0-2出左pk
都唔明點解要投pk 又冇經又冇核

Hi呀Dee

你又點估到佢排邊關，pk/內格夫唔係擺4-6/4-4E已經好好

正常4星行先

想刷德皇 但係個負擔唔到個消耗

蘿莉真係好正

DLLM

0-2 2-4E都唔比我 我決定等聖造同佢死過

推到條臭雞出嚟

個list多咗咁多野
u guys chi ma gun

出喇!!!!!!!!

親愛指揮官《少女前線》將於 【5/19(五) 10:00-12:00】進行停機維護作業，為保障各位玩家權益，敬請玩家們提早安排時間，避免在停機前一刻進行作戰任務等操作。如伺服器有提早或延後開機之消息，將提前於粉絲群更新公告。作業期間造成玩家的不便，敬請見諒 !
⚠️此次維護中將會對家具排行榜榜單進行重置！
⚠️本次維護期間將強制關閉所有正在進行中的[作戰任務]，請指揮官們注意！

四造兩隻HK416
堆圖原來唔係都市傳說

5星

曾經係非洲人既我 連咩係416都唔識

想問食2星狗糧係咪隨機加能力?

3-4e boss打人仲痛過4-4e boss 咩道理

正路應該睇你食咩

即是有分食邊隻加攻定加迴避?

升70 真係好痛苦

屍屍又有玩

不嬲有

4-3E一陣就升到啦 MVP

其實是但食就得 玩到咁上下根本多到食唔晒

懶人包

5隻手槍=各1點

傷害 RF>MG>AR>SMG=HG

迴避 SMG=HG>AR>RF=MG

命中 RF>>AR=HG>MG>>>SMG

射速 MG>SMG=AR>HG>>RF

啲四擴以上打十幾戰先1lv
新手的煩惱

係 求其食啦 唔食都係拆

#Dee

ok

成日以為自己入錯post

又係個幾個巴打

呀DEE今次又做咩西人面呀

呀Dee：

我條lin

3-4擴打3-6大破

4-3 緊

暫時升緊呢兩隊

曬撚死me

第2隊4隻5星我都冇

第1隊都算仲砌到
第2隊做乜7?

估佢主練後面,前面啲坦求其擺出黎頂子彈

如果砌隊3hg 2rf的話
hg 最好選擇係咪灰熊 綠毛同維爾德mk2

要睇咩RF

第二隊...

fb見到圖即刻有歌詞飄到出黎

yes

吾擺5星吾通擺三四星牙
你識條春咩XD

IDW係咪槍娘既那珂

蠍式 旋風 莫辛skin出pack

無得抽 慳返

廢事抽

一定好撚貴

我覺得衰過那珂 因為你咩式都可以出到IDW

【#少女前線# 5月18日例行維護公告 】
親愛的指揮官們：
為給大家提供更好的游戲體驗，《少女前線》計劃於5月18日上午10:00-14:00進行全區全服停機維護更新，期間不能進入游戲，維護具體結束時間會根據工作進度推遲或提前。

更新內容：
1.“牧月之邀”限時采購即將開啟，開啟時間：5月20日00:00——6月1日11:00。本期新增2套家具：【月光舞會】、【都市攝影棚】及5套“牧月之邀”主題裝扮：春田-燈火下的女王、WA2000-舞會休止符、M1918-綢繆夜曲、M950A-祭典強音！、HK416-星之繭。
2.新增活動：“首充雙倍重置”，5月18日維護後，商城“鑽石”界面的各檔位（月卡除外）將重置首充狀態，之後各檔位首次購買皆可獲得雙倍鑽石獎勵（在此之前尚沒有使用的首充將會被覆蓋）。
3.新增活動：“周年福袋”，活動時間：5月18日維護後至5月31日。
活動期間，在商城的“鑽石”界面將限時上架“周年特惠”！首次購買“周年特惠”的指揮官將獲得“周年福袋”1個（首次購買不能獲得鑽石，後續每次購買獲得1550鑽石，不再獲得福袋），隨後前往活動界面開啟福袋將隨機獲得指定八件裝扮之一！
4.新增活動：“周年慶制造概率全面UP”，活動時間：5月20日至5月21日。活動期間，【普通制造】中所有4星、5星戰術少女在制造中的出現幾率上升，【重型制造】中所有4星、5星霰彈槍戰術少女在制造中的出現幾率上升。
5.新增活動：“周年慶限定頭像登場”，活動時間：5月18日維護後至6月1日維護前。活動期間，友情商店限時上架AR小隊成員“ST AR-15”、“M4 SOPMODⅡ”、“M16A1”周年紀念版頭像。
6.新增活動：“周年慶戰役經驗UP”，活動時間：5月20日至5月26日。活動期間，作戰任務獲得經驗（戰術少女、指揮官經驗）提升為1.5倍！
7.商城限時上架：
“SR-3MP牧月之邀禮包”、“莫辛納甘牧月之邀禮包”、“蠍式牧月之邀禮包”，上架時間：5月20日至5月31日，每個禮包限購1次。
“一發入魂禮包”，上架時間：5月20日至5月21日，每日限購50次。
“作戰補給禮包”，上架時間：5月20日至5月26日，每日限購10次。
8.“光輝典藏”新增2套家居套裝：【博物之路】、【假日漫步】。
9.“黑卡兌換”新增6套裝扮：李-恩菲爾德-畢生守護、FAL-最重要的日子、PK-與您同在、P7-掌心約定、托卡列夫-兩人的旅程、PPsh-41-契約時刻。

維護結束後玩家可以獲得“後勤官格琳娜維護補償禮包”。請各位指揮官記得到郵件中查收哦！
後勤官格琳娜維護補償禮包：500人力，500彈藥，500口糧，500零件
轉自官方微博 已簡轉繁

蠍式有得直接買

fal黑卡，連抽福袋都唔使啦

那有錢

50一發入魂包

想係首儲reset前課佢老母
想問下有冇咩方法課抵D

直接買購物卡/信用卡算啦
去一去外國"旅行"都可能有平石既

去咗幾個國家"旅行"
好似都無太大變化
要平就My Card啦

手痕射左四飛手槍式
湯哥

邊度買好問左好耐

頭先睇下
網上買開itunes卡個間野
mycard同係game直接課差成一舊水

M14正啲定M99勁啲

求教學

m99正啲

M14係四天王，平時好有用
M99係炮狙，打王先會用

刷到negev都跌埋仲未有m249

廢事幫人賣廣告
上網自己search下有賣遊戲點卡D網

另外想問下, 因為用mycard就要網上買鑽
佢display出黎冇首儲雙倍
照買既話入game係咪正常有雙倍

ar dee

如果你個首儲仲未用 入game就會有雙倍

Me too...

我買左月卡, 計唔計用左

要買台版？

就咁買既石各自有首儲，係買石戈度個紅label

首儲係每一個儲值金額第一次儲 就會有雙倍
無關月卡事
For example
你第一次課1單 你會領到雙倍
第二次 就無雙倍
呢個時候你就算課其他金額 都會有雙倍
每一個package得一次

又賭mg又刷

是咪放棄性造呀呀Dee

乜原來每個分開計咁惡

一路儲一路刷都仲得

逼你課金

倉龍Dee

咁多資

生滋Dee

最近無乜野做，各位巴打有無咩gal game推介

my name

重生蘿莉島

416 skin修正咗

嗰時砌combo砌通宵 好好玩

0-1成日出快修 我要快造呀

得ACOG?
-10分

本來諗住課最貴嗰個算
而家心郁郁想課多幾個

心動不如行動

露返右手上臂出嚟，個比例望落正常返

冇左個aimpoint順眼好多

原本係點

原本個iron sight真係唔知做乜鳩

倍數鏡後面跟個紅點鏡，真係搏有buff

sor 睇真D原來係scope嚟柒左

連scope都唔係
red dot sight咋

其實如果想把槍個rail多啲嘢
點解唔畫 Flip to side Scope +EOTech512
要畫紅點+ACOG

我指acog個部份

aimpoint 配隻波蘿鏡都得，見過有海豹咁玩
面且又係呢隻十吋槍管版

我就只係課淨最貴嗰個

嗰時既終極目標係combo>爆大絕>爆覺醒>超級combo>再爆大絕
無論劇情定遊戲性都仲贏到依家D game
我心目中既神作黎

屌，mycard買1最貴既石真係平成百蚊

仆街 叫人代購先
唔係香港

少年 你的Drum Mag呢

阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗彈夾

pp19 negav 索米撈哂 順利畢業

分身打到PP19
唔打了

咁多時間玩分身

資源一日升一萬
狀況良好

掛錯左1-4,2-4 0 圖

零件都一日升一萬

零件一日3千幾咋

後勤無圖,早知掛資源

2-4效率太低
1-4都可以接受 但係無大成功就好易唔出紙

0-2 1-4 7-2
如果有三隊100lv去後勤
一日白紙期待值有14-15張

google list 小蘿莉德皇發生過咩事 做咩冇咗

俾人刪咗

極憤怒

係咪有人對佢做過啲咩變態野
利申：蘿莉保護協會

唔小心J左

借人老婆打埋啲銀牌先

中午個陣見到有堆精係小德皇度

太嘔心

而家點課係最平？

少前支援mycard 10000點
屌落去

細德皇都搞 你班人真係....

係邊度入點換鑽

成2000蚊啊屌
哪有錢

只要唔係搞MK喵 萬事有商量

一萬攞黎買乜

G持

1.邊度買?
2.幾多鑽?

rin巴燈自己

MYCARD 1點=官網1T點, 你可以對住官網個儲值頁面睇下10000T可以換到幾多點 ((好似係咁

已經有人貼左張MK喵上去
各位請出招

冇雙倍就23960?

最多得呢個? 2990T點 5980 鑽石 (額外贈送1244鑽石)
係可以換10000T但係冇得一炮過用哂

早知唔講

2990就係最貴果個包

成班痴線佬
個list搞到一陣精味

每個換點選項對應game入面每個包

好恐怖

下次真係要加返NSFW

日日都"用"爆猴巴隊野

食雪糕整污糟使乜NSFW

推老細入坑

好似有人del哂 啲雪糕

大獲唔記得拎電

自己電聽日攞都得，反正都唔會滿
但如果係唔記得搵朋友做日任你就gg了

好緊張

快造啦

金插板

51分係得金護甲 最垃圾金裝

不如一槍打死我

冚家估錯有厘秒

拎電系統真係ON LUN 9

人形骨骼黎

Bingo

灰熊個陣點砌
一坦?

輸出A-坦
手槍-手槍
輸出B

企中間是但一個位咁樣掛

灰熊配維爾德坦

灰熊好百搭

灰熊加坦回好正
維爾德debuff增加仕隊生存力

配唔到非洲大砲，果陣一齊黎比我強行組隊

無維爾德

反而綠毛最難用

等聖造射五十飛咪有

綠毛生存能力太低，但係唔擺5號位又好浪費

十字陣

重傷陣（O

所以我綠毛一定配灰熊光環+維爾德技能嚟頂

3隻5星
你叫非洲人情何以堪?

咁...配灰熊+馬卡

呢隊野會唔會work呢

可樂換NZ75 ((好似係

無NZ75

左下咩黎?

可樂

skin黎? 紅帽既

wa diu 好撚正

同自己嫁結完婚後下個目標就係將成個AR小隊納入後宮

M16在你背後
她很火

其實呢d game係咪真係有女仔玩

我覺得冇 佢D SKIN太少 同埋唔課金基本上抽唔到
又好少同囡囡有互動 冇得幫D槍扮靚靚

sexist

冇BL邊會有女玩?

有冇老手知「一發入魂禮包」內容係咩同幾錢？
想睇下值唔值得買

有啊
我個妹 我條FD LIST仲有個女人名唔知係唔係女人

3月好似2880鑽
人力*6000、彈藥*2000、口糧*6000、零件*4000、人形製造契約*50、快速製造契約*10

好似係50白紙+6000/2000/6000/4000 ?

50張白紙
上次買咗咩ar禮包咪中咗伏
Btw,唔該曬

前面一日都有啦(零件除外) 白紙用鑽買就見仁見智

有冇邀請下佢睇下我地個Fd list

極危險
個D白色野啊劃正字個D野呢

訓前 1001

有妹真好

入黎叫佢留個名

1111

MK喵..................

1

佢好似只係上DCARD個D壇

6264

冇咩好

可能佢有上你唔知

我咪你個妹囉

已射thx

需要朋友,有冇巴打有多位俾我加,我去fd list到自己搵id

g

我仲有個位 你咩名？

大鋼蛇

added

1000

我id 412859
巴打們方便既可以add我,唔方便既你同我講我搵你id add都得

Accepted

thx bro

推

1001

呀Dee食左飯未呀

呀Dee打左J未呀

呀Dee屙左屎未呀

哈哈哈

呀Dee課左金未呀

hi

攬枕淥肥牛打左J未呀

打ing

打完記得劃正字

pish

幫呀Dee1001